{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2138499360/wonju-new-coa-wonju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984327&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231048323&selectedRatePlan=280300969&expediaPropertyId=66796855&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 뉴코아"
    },
    "text": "原州ニューコア (원주 뉴코아)\n原州ニューコアでの宿泊は、近い環境と私たちのサービスにより、原州で優れた選択だと言えます。 宿泊客はWiFiサービスを無料で利用でき、セルフ駐車も可能です。 ニューコアでは、いかなる追加サービスやアメニティも提供していません。ホテルサイズ : 32個の客室、チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "原州ニューコアでの宿泊はどのような環境ですか？",
            "answer": "原州ニューコアは、近い環境と優れたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "原州ニューコアでは、WiFiサービスを無料で利用することができます。また、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアでは追加のサービスやアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "原州ニューコアでは、追加のサービスやアメニティは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアの客室数は何室ですか？",
            "answer": "原州ニューコアの客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "原州ニューコアのチェックイン開始時間は17時です。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "原州ニューコアのチェックアウト時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、原州ニューコアでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "原州ニューコアのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、原州ニューコアではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアはインターネットサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、原州ニューコアでは共用エリアで無料のWiFiサービスを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、原州ニューコアには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "原州ニューコアでは喫煙できますか？",
            "answer": "原州ニューコアでは、指定された喫煙区域でのみ喫煙が許可されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 572
    }
}